其實間學校有齊子安燕同早坂愛可以點忍

真係唔信係果到讀既學生忍到咁耐依兩件野淫到

快d死啦你

下

肛交佢

如果子安燕同早坂愛做左你同學
每日生活點過

繼續聽書啦死獨撚

我都想讀 哭了

想每日畀伊井野擇名

瘋狂同佢擇名

我睇錯做左愛

有石上同會長真係忍唔到

個setting同我迷失在這場愛情遊戲一樣，場景搬去間貴族學校，但啲人思維除咗有錢就仲係村校仔咁，講真咁大間學校緊火上嚟點會唔搵地方大家解決

救下樓主老母

點過？
6年都唔會講到三句嘢就畢業囉

認同

柏木咪同條仔啪啪啪左囉
聖誕篇有一格打晒格仔當交待左

動畫子安冇淫味
漫畫子安淫到

利申冇睇動畫

都係圭正d

子安

睇錯子安武人

原先睇漫畫以為伊井野粉紅髮
燕 金髮